Poly Email緊急通告

叫學生走而唔係趕走popo 屌你啦埋大校長

香港啊

呢個校長值得一死